{"memory": "ma petite amie s'appelle Marie", "datetime": "2023-09-19 17:34:03.122071"}
{"memory": "j'ai les cheveux bruns", "datetime": "2023-09-19 17:34:45.798186"}
{"memory": "j'ai 28 ans", "datetime": "2023-09-19 17:48:00.370026"}
{"memory": "ma m\u00e8re s'appelle Anne", "datetime": "2023-09-19 17:49:05.132144"}
{"memory": "plat pr\u00e9fer\u00e9 est le poulet", "datetime": "2023-09-19 18:07:27.538121"}
{"memory": "Marie aime le rose", "datetime": "2023-09-19 18:14:34.972686"}
